［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 174

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

傻浮

我愛你，就是想把你也拖進來，卻希望你救我。

你呢句同#2有冇關係㗎？

雲雲7咗

頭三字有關係

然後仲要forward過嚟

中伏了

#2 計埋個emoji啱啱好三隻字

留

好無助

你就是沙漠中的一朵花，尋求不了水源，叫苦連天也無人能助

幫你淋水

其實我唔係怕失去
我只係怕之後搵唔到更好嘅去取代
根本就係一個利己主義者

你地點樣會同一個人開始？
覺得有好感就開始左先，慢慢再培養感情
定係好鍾意先會一齊？

覺得佢唔係真係好鍾意我
同我一齊純粹係想有個人陪佢 而咁啱我就係附近...
而呢個人係唔係我，其實都無所謂

搵唔到的

咁你中唔中意佢先

因為你永遠唔會知道幾時係更好，所以好多時會當咗當下目前搵到嗰個係最好，其實真係目前最好亦都有機會係永遠最好，當你當咗佢係你生命中最後一個最好嘅人咁你先會花盡一生精力，無保留咁去愛佢，如果你係騎牛搵馬嘅心態，自然亦都唔會投放你畢生最大嘅精力去對佢，隨時有機會漏走

我都想的

我都唔知點先叫鍾意
我知呢個問題好蠢
但係有時自己都唔知真係鍾意定其實係太寂寞

No
自己唔係想拍散拖，好清楚咁樣代表咩。
好怕哂人時間／俾壓力人

點解個個都咁諗的

又想叫春了

但同時我覺得我唔配同佢一齊
佢對我咁好 我咩都冇為佢做過
好怕佢有一日會頂我唔順 唔要我

咁得閒驚 不如為佢做多啲

然後我唔會再搵到

開始喺度諗 其實我係咪只係中意佢中意我

又要叫春了

唔知自己可以做啲咩 我連自己都未搞得掂

佢見到你都開心 咪陪多啲佢

一齊叫春

頹了

做咩？

對未來感到無力

真

讀書又唔係叻

因為工作定愛情？無力都要搵方法行落去行到落去先會有方法

做嘢唔係特別勁

兩樣都係
早排同男朋友散了

見步行步 諗咁多都冇用 將會冇嘢會同你想像一樣 不論好壞

好多嘢睇落去就有得揀
到頭來好多嘢都唔到自己話事

無得叫自己唔諗

搵啲嘢麻醉自己先我前排都散咗

我講分手

Sor大佬

大家一齊關心佢

點解個個都覺得自己唔好配唔起人

Agree

叻都冇用 冇動力

真係有問題嘅話 早啲解決係好事嚟嘅

同佢兩個世界嘅人嚟 完全相反
佢好外向 好中意出街 好多朋友 好完美
我咁撚樣係人見到一個時不時就嗌生嗌死 又唔敢去死嘅人都覺得煩

你睇人好姐 可能佢就係享受同人social完 同你靜靜地相處嗰種感覺

性格又差 身體又差 周身密麻麻疤痕嘅女仔 唔會有人肯要 亦都冇人敢要

屌 一瞓醒對撚住間垃圾屋就成肚火

你叻同唔叻都有消極嘅時候

幾時清走啲垃圾

唔叻了

而家個垃圾去左食野

ho lun kick

頭先瞓晏覺俾鬼壓
我以為係啲咩睡眠癱瘓啫
屌佢由我對腳開始壓上嚟 仲有熱氣吹我塊面 聽到momomomomo嘅人聲
我好努力咁發起隻手 就冇嘢
諗住再瞓 又係咁
連續3次之後 我唔再發起隻手 試轉身 就一路都冇嘢

定係我食咗藥溫溫燉燉先會有幻覺

個人病病地係會精神都差左 我都試過
你信既咪話個人虛 污糟野會搞你
但我唔信

心理作用你信咗有鬼就會成日凝住
咁唔關事都認為關事

我都唔信亦唔驚 但係覺得好特別 有啲搞笑

放心我唔信只係未試過咁覺得幾得意啫

我都好想有靚女由我隻腳爬上黎 去我塊面吹熱氣 用溫柔聲講野畀我聽 再禁住我隻手
就算係靚女女鬼都好

美心

鬼都唔會要你

....

我會日日燒野畀佢架

仲唔會有bb

有冇玩還願？

我淨係識呢嘛叭嗔

解決唔到
佢唔識去關心人

@事 更新了

冇人同我講

細個諗過有個鬼朋友

imaginary friend？

係 想有人傾下計而家都有時對空氣講野

我除左去食野嗌野食 全日都唔會講野的

事嫂

個口會唔會臭

以後一想同空氣講嘢就上黎

浮雲(口臭)

唔怕 冇人會聞到

番八半呀屌

走

你嗌嘢食人哋咪聞到

好呀

唔是

漫b

係喎

晚安

隔住個mon都聞到

早抖

放毒氣了

屌佢老味個 lecturer 有Meeting 調左果堂去7-930 pm

原來係叫浮雲(真毒氣)

你過黎就即刻暈低

聽日仲要開心的八半呢 嘻嘻💕

同男友四年 佢好錫我 但好似冇喺佢身上學到任何野 冇進步既感覺好差

乜咁啱

人形迷暈劑

學下唔好咁chur

你又知佢chur?

迷雲劑

佢呢句野令我覺得佢好chur

最憎啲堂咁夜 攰到食完飯先上堂 落堂又餓 落堂先食飯上堂又餓

你想學d咩

Omg 估唔到Billie Eilish咁快嚟香港開演唱會
Must buy

兩個人一齊會希望大家一齊進步 你地唔會咁諗？

會 但唔會冇進步就感覺好差

+1!!!!

no

mud water ah hi

Yes
不過可能你自己唔覺啫

如果有個女仔對你好好，又好主動關心我，成日開話題同我傾偈，即係咪意思？

利：分手一個月，唔識點同女人相處

賭少啲波

有咩關係？

刨少啲波 咪有時間刨女

dllm

做咩屌我老母？

有女關心

問題係我宜家唔係好識同女人相處

自己會咁打出黎都大概估到咩事仲要拍過拖
你係咪想我地一齊覆你
佢對你有意思啊

有冇開心啲

ive sw啲女好正㗎

你都會有機會

佢實覆你冇

最後冇讀ive

。。。

讀乜？

fact...

Hkcc

hkcc都好正

正又點？大把狗公溝

例如 我工作遇到問題想同佢傾下（非學術）佢只會話俾唔到意見我 叫我自己諗下 但反而啲朋友仲俾得多意見過我

細過你 18歲

一齊做厹咪得

好似好多MK妹

屌你

唔使啦
夠靚仔等女埋身都ok
已經有啦

dklm

你睇下你

jm9

佢唔願思考？

唔係太開心，我move on 唔到

原來今日已經22號

嗆蔡英文拿800萬票「請全民吃雞排」 何男現身通化夜市

@塵

俾我喺隔離po見到有人同我同一樣嘅煩惱

仲有一個月多啲咋

佢心諗姐姐仲要唔開心幾耐

掛住佢

??????

你地好快就會開心返

等多陣

呢個故仔講咗好多次

話說買咗呢件衫仔比佢哋兩個着

佢仲未訓？

Diu 又lock我ebanking
點解轉咗部手機就唔俾用face id登入
都算 跟佢指示入保安編碼又話我錯
錯多次就封account login on9

快啲試下岩唔岩身

換機仲可以用保安編碼咩

之前影落

?????

佢叫我用之前入既機獲取保安編碼 再係新機打返
點知入完又話我錯 on9

咁廢的 咁用密碼登入呢

唉真係想喊

要等到三月可能你覺得我on9

未拗喎今日

得㗎 但我入錯2次編碼後 就連密碼啱 都唔俾我入

咁睇黎要去分行了

食糖水

到底幾時會有其他國家殺入香港救我地
我想殺警了

？？？？？

夢夢 我都想

跳個水 錢又要洗 麻煩又多

加拿大畀伊朗殺咗68條友咪又係無出兵

占卜結果嚟

join？

之前飛機 伊朗係用中國製導彈系統射

錢幾時都要使

瞓教了 下次

weak

不過點都好過bno

咁似肚兜

12月頭嗰陣去搵雀仔占卜 佢話三月佢會搵返我
上個星期唔信邪 再去問塔羅 塔羅都話三月尾佢搵返我

我當時直接打去恆生叫佢幫我搞

👌👌👌👌

唔會有人救我地

嗰個原理好似頸巾咁樣

吞口水都會好辛苦

歌越聽越頹

點解你唔可以自己搵人

fight to be saved

唔吞口水都好痛

聽其他

因為就係雀仔嗰個12嗰陣叫我千祈唔好主動搵佢
跟住上個星期個個都叫我千祈唔好搵佢 要等佢三月尾主動搵我 搞到我真係唔夠膽搵佢

等下啦 等到三月佢忙完發覺自己好孤獨就會掛住你搵你架啦

我間唔中都會扁桃腺發炎

原本 5s->6 plus->XS Max都無事
上星期用6 plus抄個編碼去an機就lock一次 打去搞掂

今日轉返新機 再抄又出事
On9*999

等到3月尾就知堅定流

嗰個問題係我搵咗好撚多個人去
個撚個人去問完都好撚準
搞到我真係好想知三月會有咩結果

嗰個塔羅就係話佢又掛住我 但係佢忙緊
跟住我開多一隻牌問我同佢今年會唔會好
佢話會

但佢好忙想專心做野 如果你搵佢可能會燥底 等多陣啦

我都係隔幾個月就會

最恐怖係嗰個塔羅講中咗我之前唔體諒佢

無歌聽

咁就要體諒佢多啲 等佢知你有幾好

自己唱

個人成日唔開心係咪會瘦?
我依幾個月瘦咗好撚多 唉

好難聽

係 但唔健康

我終於都明點解自己好唔開心

我都係

會

點解

why

所以我唔唱k

我隻手屈唔到

唱k有effect 胖虎都變好聽

我唱歌可以爆玻璃

下次遊行幫手裝修

其實我男朋友真係無關心過我
我今日派ielts成績
喺校巴上面喊
但係我其實好想佢喺我身邊安慰下我 乜都好
呢樣野係無可能發生
佢連我幾時派result都唔知 一句text都無
電話對面嗰個反而係另一個fd同我講緊嘢
Wts入面只有屋企人傳過嚟嘅打氣說話

我覺得自己好矛盾
其實我係放唔低佢
但係經過今日之後反而覺得呢個人真係無咩好留戀
可能有嘅 就只係佢拖住我隻手嘅餘溫
佢比我嘅嘢 無論係性格上面 都無咩好學習嘅事
因為佢唔會理 唔會想討論whatever
就算係出去示威遊行都好 佢都對呢個社會都唔會想有involvement
呢個可能就係我唔可以對佢坦誠相對嘅原因

可能我唔開心嘅只係因為覺得呢段感情就咁完咗而覺得好可惜掛

有遊行都fail?

佢無去 得我去

當你識到一個錫你既人
有比較
就知道 呢舊係屎黎

識過幾個
無一個係真心對我好
個個咪又係得把口講

想報名

真係只係你唔好彩

成績好唔好大家都支持你的
冇佢 都仲有朋友同屋企人

其實你都知佢係點既人 只係你自己唔捨得姐
但你如果繼續留戀 會錯過更多更好既人
佢都畀唔到你拍拖想要既野你
遲啲就唔會覺可惜 會覺得早啲分更好

叫春

join

呢啲嘢無得你唔信

我已經唔知拍拖係為乜
同埋我身邊真係無咩更加好嘅人
可能我只係慶幸我失意嘅時候有朋友陪伴掛

唔知都拍左咁多次

係有掛 我都唔知
做個透明人可能仲幸福

做透明人好慘的 叫春都冇人理

遇到個人同你好似 但覺得自己好on9
做condom咁撚樣做 唔明自己做到咁低賤為乜
又為佢plan驚喜 又煲紅棗波
結果前排好似真係同佢男友分手喇 最後又話一齊返
或者我冇乜得出聲 係想叫下春

習慣就好

唔可以慣 唔可以畀自己咁慘的

你鐘意佢？
我覺得呢啲嘢 係你就係你 唔屬於你嘅就無可能屬於你

呢啲唔係慘 係逆境之中唔反抗就要適應

慘仲要呃自己話唔慘

我都係咁諗 我冇強求 但係我次次想走又留我 或者想搵隻兵用下

me solo

咁都叫呃咩
人哋覺得你慘 = 你比人同情緊

咁你問自己滿唔滿意一路都咁樣先

唔洗身體接觸
我想佢wts問下都好
佢冇 係我要求得佢太多定係佢其實無放過我喺心？

明明你已經知答案 唔好再為佢搵藉口啦

我係唔想比人同情
我想個個見我都好開心

我唔捨得

你朋友見到你都好開心架
鍾意你既人見到你都好開心架

咁你自己諗下了
個情況係點你又唔係唔清楚

我同佢出街 佢無真係好開心咁笑過
唔會同我講佢諗咩 只會講人哋嘅嘢
理性討論都無
點解會搞成咁

我好清楚
我打過長文比佢
無當過係一回事 一味就話改緊改緊

就連我報exchange 叫佢報埋一份
佢竟然叫我唔好去

講到好似你求佢陪你佢先施捨下陪下你咁

咁佢有冇改到啲咩

點解叫你唔去先

之前同佢鬧交先知佢有計住次次出街都係佢約我在先
然後就話我無喺段relationship做過主動嗰個

佢個思路都幾似藍絲

如果呢啲係基本要求
咁佢一定無做過

你又唔係唔知人地男朋友係點 問下你啲朋友都知正常拍拖唔係咁

無改過
我話我想出街唔好淨係食飯
然後啱啱拍拖無耐會周圍行下
到我講完呢句之後 食完飯就急急腳走

佢無講 唔想我去掛

cls
咁佢拍拖究竟係為左咩

其實你地係咪傾唔到計

為咗食飯
無啦

為左有人陪食飯？

姐係點
我係唔明點解佢唔係encourage我或者同我一齊報

咁我自己食都得啦

即係唔會傾得深入 唔會知對方諗咩

所以唔明佢為咩而拍拖

I agree

佢唔會
我有試過講 但係佢會叉開話題

為拍拖而拍拖

點解會一齊的

really!?

總有人要求更多
總有人唔稀罕嘅
但係唔好對愛情失望囉。

來日萬一真係遇上你嘅Mr. Rgiht，但係你因為以往經歷，而怕受傷，唔再放感情，就算遇著個適合你嘅，也就那樣了。
對你對佢黎講都有啲sad
你仲咁後生

你摺返埋啦乖

讀書❌
拍拖❌
上莊❌
住hall❌
pt❌

嗰下我淨係想有個人會對我好就得 因為對上個ex好差

y....

a380

你點對上一個

靜靜雞mon post ok？

我老啦
我覺得啦 呢個世界好難會有人對我會用真感情
坦誠相對真係好難

靜靜

係ex ex 將我啲嘢dum曬出房嗰個

惡能刀。。。

佢都mon緊post的

好耐之前講過

有少少印象

沒有

嗰個好恐怖 會鬧人 會撳住我嚟鬧

um...

好耐了

你都老
俾你叫老嘢嘅我點好

打老婆食狗肉is real!?

cls...我幫你打柒佢

我後生過你少少

算啦佢會有報應嘅我諗

真係好憎人攞人黎出氣on99

咁遠離佢了

有黑警早就４左🤣🤣🤣🤣

你拎我又點計😢😢😢😢

佢到宜家都好憎我掛
我諗分手就係佢比我嘅報應囉

正

無同佢講嘢了

佢咁春大脾氣點睇都早分早著

忍唔住郁左手

嗰個拍咗一個月左右就散咗
而家呢個ex就無

唔好咁易接受一個人。

嗰刻有人對你好嘅話 你好難唔接受
每個人都有脆弱嘅時候

真定假吊橋效應

我盡量不在無助或悲傷的時候想你，以免顯得我的懷念不夠誠意。

下次諗真啲先俾答覆人，到時候唔係對唔住人地，
係對唔住你自己。

好似好多人都係咁

咁我同啱啱散嗰個 都拍左差唔多一年嘅

好想拍拖，但發覺自己可能因為單身得太耐已經唔知咩叫鍾意人，同埋覺得要搵到互相都鍾意對方真係好難

一樣諗法

算啦係個post浸咗咁耐嘅諗法係
冇得急，甚至唔拍好過拍。
唔想是是但但。

唔好拍拖會好過拍拖

梗係拍拖會好過無拖拍

大家嘅故事太恐怖

拍拖係糖衣毒藥

on9

同我呻！！！！

係因為無男仔係認真鐘意過我...
係我一路比人玩緊

不了

畀人鍾意真係巧幸福 你會感受到的

其實有好多次都係我做主動
以前就覺得幸福要自己爭取
而家大個咗就覺得幸福唔係話有就有

唉

你今日第二次拒絕我
呢個死𡃁妹你都好大膽下喎

真 但都要繼續爭取的

就算一個唔識安慰人嘅人 都知道人哋真係唔開心嗰陣 唔會笑人㗎嘛？
我已經用分享mode講 到最後得句ok 唔好喊啦
呢啲嘢我都識講啦 我自己同自己講都得

今日22了

自己爭取係唔得的

幾個月已經叫你唔好一齊了

聽講 拍得唔開心 不如唔好拍

訓醒先算下一日的

得的 我有成功過的

嗰陣已經拍咗半年

正常人都會覺得我好奇怪的
所以我無同過人地咁講

以前既我 就算自己幾唔開心都會一個捱落去
我諗 之後既我 唔會再咁傻了
呃自己一d都唔好玩的

然後我同你咪又係一樣

琴晚見到你咁講...要嬲你了

sad but true

你冇我咁衰的

我而家都係
現實之中除咗魚同另一個fd知我同佢散之外就無了

唔好嬲我

我都唔會好過你
下場仲差過你

唔係的 你會搵到更好的

錫自己原來好重要的
唔洗藍色喎 可能係好事來的

有冇人知都冇所謂啦 反正散左就散左 你就別再想在他身上乞求甚麼他給不了你不得止 還會傷害你的東西吧

好難發生㗎

你個進步空間咁大 唔難的

嬲就冇既...但唔想覆你就有...所以琴晚冇理到你

我都唔想傷害人
Hedgehog dilemma 我就係嗰隻hedgehog

佢抵的

我係因為佢而唔開心 好傻

Sorry

是的....衰d講 不如憎佢點解可以咁對你 點解可以咁對女朋友 是咪食屎的

認住禾 心事最小器的 唔巧亂講野得罪我的

但係嗰下我會覺得自己拖累緊人

我唔憎佢 佢性格係咁
可能佢唔係真心鐘意我

可能人地毒毒覺得有得拖你好爽呢
咪幫人諗啦 佢唔想比你拖累 自己唔會拖你架啦

大佬

約你？不了
我會記得你1月21呢句的

都可以係 佢覺得當下會救到我 之後拉著我嗰陣就覺得我太重呢

🤙🤙🤙🤙

拉緊果時實重架 係水到喎
垃圾咪會覺得你重就放手
係有料既就就算重都要諗方法拉起你

當你上番陸地果時 可能係到你拖住佢行呢

但係，當下佢都有因為幫到你手而開心過。
就算我唔係佢，我都好肯定會咁。
放過你自己。呢個拖唔郁，咪下一個。
俾人幫嘅時候，你都幫緊佢，肯定咗佢嘅價值呀。
一個自己著緊嘅人接受自己嘅幫忙係好幸福嘅事黎，就算日後唔再熟都好，當下嘅感覺呃唔到人。

fake news 拉

Exactly

我隻手日日舉梗ar dllm

因為你會
dllm然後一手啪鳩人隻手

yes!!!!!! U

吃唔吃曲奇好 好似肥左了

食左先算啦

幾時有囡囡接我隻手

認真問的 你平時其實真膠定假膠

餵你

心事好少食零食的

咁我餵人地了

夜媽媽 冇哂人了

咁我都潛了

不嬲認真...做乜

好彩未一齊，本來想慢慢主動多少少
依家藍剔番佢轉頭

因為安全感問題而對女朋友太多猜忌 最後搞到佢受咗好多委屈同埋覺得我對佢冇信任
依家搞到佢又辛苦我有又辛苦
平均一兩個禮拜就因為呢啲嘢而嘈
唉

升u識過新

唔甘心放手 我仲係好愛佢...
其實相處一直都好正常好舒服
只係咁啱大家都係好冇安全感嘅人

噉咪24小時report lor

咁樣同坐監有乜分別 咁樣發展成段感情好唔健康
已經大概傾好咗啲解決方法
例如大家多啲交帶 介紹多少少身邊嘅朋友 起碼俾佢知道我每次出去係同啲咩人出去
希望時間會證明到呢啲方法係有效
真係唔想再因為呢啲事嘈
其實咁樣長遠真係好傷感情

屌
其實暫時都樂觀嘅
大家都會為咗繼續發展落去而理性傾解決方法
我諗廿個月都頂到既

係我之前都冇將呢啲鬧交野擺喺心上
自己會覺得嘈完就算 都唔會有下一次
結果都係出現咗幾次類似嘅情況
最後歸根究底都係信任問題
所以今次真係下定決心大家都做出改變

！！！！！！！！！！！！！！！！！！

魚仔

早晨 仲未訓？

諗野

可以扮鬧鐘了

叫醒事嫂了

想什麼 反正未必有答案
不如訓覺

主要係我七點幾訓左兩個鐘
諗緊apply咩工好

訓啦 都過咗半日了
訓醒再諗

較左十二點半鬧鐘起身send cv

起到身？

點解要12點半

你懂的

需要人肉鬧鐘嗎

辦公時間send 好d 嘛...呢d渣流灘時間就岩啦 可以食飯前搞 食飯後搞都得

唔講都唔記得要取消靜音

然後十點幾可能就有傳銷電話打嚟了

然後 我真係黑眼圈爆哂瘡了

可以怪誰

唔想見人了

你咩樣我都咁愛你

真係生左幾粒瘡 狀態好差要戴面具了

差得過我咩

你靠個腦搵食架嘛

即係話我樣衰

夠鐘！！！咚！咚！咚！

比人知左acc

驚a工請我 之後先收到b工話請我
但又比較想做b工 呢d尷尬情況

.....

教佢咩

唔是掛

講到個個都想請你咁

做咩

正面思考法

色誘

咁大聲嚇醒事嫂了

好眼訓

要起身考試啦

我係老細即刻請了

讚人食腦好多時都係暗示個樣唔掂
我係咪要讚你了

未試過唔請...但我reject 哂

十點前訓 都仲係攰

考之前食粒糖

最近有個唔係送外賣...係送貨送文件的

識玩梗係飲好多水
一定唔會訓著

我是有問題

唔洗讚我了 冇野可讚你準備你既通識啦

要做到訓著了

會唔會reject埋我的

有問題意思係你覺得自己有問題定社會/其他人覺得你有問題

都係

呢啲冇貼士

想我考ielts咁急住尿考到篤屎咁咩

有甚麼問題

What’s your name?

我平時是認真的

應該是all

即刻變精靈料
我次次都食的

心事是大暖男
又係運動仔仔

通識呢啲嘢 求其了唉

發呆了

咁做食物熊貓啦

我expect 5**

yes

為什麼大家那麼勁

總有人欣賞
唔會傷害到其他人嘅話 有咩所謂

雲妹

你咁樣講野係唔會得到上天保佑的說謊的人要落地獄

有4就算

決定學做正常人了

要炒了屌

mock wfc

16歲就做得

賤婢 竟想陰料仔

我已身處比地獄還恐怖的人間

講真話都要咒我

你申請做咩職位的？

會很痛苦
學咗唔一定等於你個人要完全變
只係有時適用

my dear mother

拎我部計算機去用吧吸收好天地靈氣了

唔好飲太多咪得

一陣做啦

小妹未16

來回地獄又折返人間

平日在ig post文宣圖，之後人在外國/旅行

啲人好care

去加拿大不用mock成績的

快d溫

Ohhh 暫時空缺
過多兩日睇下有冇人再應徵
冇就自動當選

咁粗重野我做

講咁耐都未比我

有人故意滿光紅把正確答案寫在question book

大家唔好報名！！！

要養小妹了？

#503 睇落去

鼠年決定做正常人

首先，要變得可愛

之後找女朋友

一齊食左d外賣佢

警察也不用腦

客:野食呢？
我地:唔知喎 餐廳出漏左

Year4 上個暑假俾人帽左 到而家都仲有唔開心我係咪好廢 佢仔都換左4個 我同左佢一齊2年

我也準備去了應該可以找到女朋友

你很可憐

cls

這是正常人！！！

求其啦

飲水真係有用 不過對我嚟講仲衰

我最最最討厭就是加拿大了

如何定義正常

白花油搽眼

好撚悶

其實點先可以move on到 或者咁問係咪唔開心都好合理 呢段時間其實有2-3個女仔有approach過我 但係我真係覺得自己未ready 點解我會咁on9仲好似放唔低 明明我都知冇可能 我只係想開開心心

有女朋友上莊多朋友pt成績好熱血有收穫

這是其中一類人
不代表正常

隔了多少年，已經５個男朋友

社會主流 = 正常

咁呢個世界冇乜正常人

很提神

很多正常人

你正常

他有女朋友

會胃痛 唔飲得

試過嗎

是！之後再搽水

我很廢

想睇表演

相信我吧

睇完你做一次先

你想見我？

想不到有女孩子主動約我

大家咁話

西九food court就是垃圾not one less

有間都ok

神戶食堂？

yes 條女索到

全部份量太少

我一個人可以吃三份

早
琴晚忍幾多

他是畜生 女多

兩小枝燒酒

同女女去 佢地食唔晒畀埋你

女女都唔夠la少到on99

I agree with you

真 個麵細兜到

食海南G火刀泥

早晨

屌 食兩個都唔夠飽

拗

眼瞓到

我都想眼瞓

完sem！
邊個都唔可以阻止我mon post做台柱了！

好耐冇試過精神飽滿

支持

咁早？

係遲呀人哋都開哂sem

遲得咁緊要

學店係咁上下

少開心

我都係但係啱啱開sem

咩事咁開心

我新年假後先開

講起新年假就嬲 淨係放星期一二

放咁少咩
自唔自爆得

咁早起

9c

要quiz鳥

本身翻八半 但係走堂了

漫漫早晨食咗飯未

未啦 咁早kkk

我都唔想郁雖然有啲餓

請你食

漫漫我想食你多啲喎

漫漫真係好得意

願b有冇掛住我

多謝?!

冇
因為你都冇

我有吖成日都好掛住願b

咁你有冇掛禾

有如果唔係點會想食咗你

信住你一成先

點解想食

好過唔信嘅

食咗你落肚就唔洗掛lu

願狗

你好返啲未

唔食啦你咁驚

嚴重咗
聲都冇埋

睇醫生！

一陣要返學

唔好死吖你

習慣咗 係唔係就算另一半提出 都好難改

係我個programme啫 人哋都係放一個星期
仲要三四五都係返8半到5半

一齊左都有排夾……

佢自己唔學冇人幫到佢
Move on lah

提出咩吖

你都未死我點捨得死吖

每日要食三餐呀

通常都有的

咁典解會咁嘅

三餐擺埋同一個時間食

我廢

放假了

mc小心空左一格 下面全面填錯哂

試過

實勁緊張

好嬲 就算係呀媽 都唔可以阻我食飯

咩料啊

唔記得係咪對卷先發現了

同我吃

阻人食飯猶如殺人父母

好嬲 又話十二點放工 點知啱啱打俾佢 佢先話仲未走

餓死漫漫了

慣了
某程度上我食無定時係因為要就老母

真 又要禾搵位鳩坐左個幾鐘

Hi

食埋佢嗰份

hi

禾話決定自己食算

支持 食咩

返屋企訓陣先返去上堂

未諗好 仲angry緊

一齊吃

gchi

7點先上 攞我命好過

好忙

認真post？

料b

我食咖哩豬扒飯

做咩食自己

事事

930落堂仲有咩食

永動機

我都想咬啖了

大力雞

好油膩

訓醒了麼

茶餐廳

又要自己食 好Lonely

我好早醒了

咁多個鐘

搭枱

以為你上完堂番屋企訓教tim

埋b

佢調咗時間 唉

走咗堂

魚

成口油

橙

食咗飯未

個個見到我都彈開

食咗早餐就算了 訓咗個lunch佢

可以自己坐了

幾時一齊忍

慳錢

要增磅了

已經增左了

@料仔 出黎fc

我都是

要一齊減了

早餐食多啲 午餐唔鬼食

Fced by 好多人

我條22吋腰啊

靚仔大哂 講咩都得

想攬我麼

咁我唔大晒了

想抱了

假的

但宜家變40吋了

南神

都抱得起的

佢太耐冇見過我了

記得果時料仔見完你 走左之後先醒起唔記得加你ig 證明你真南神

好想飛撲去張又大又軟既床到瞬間昏迷瞓著

正職舉重選手？

滿血復活

正職係事嫂

食咩可以滿血

想cow
靚仔

壓扁你了

高 大 壯 靚 型

抱起你了

唔重要先會唔記得

我囉

打交啦可以

無一樣符合

想長期滿血了

我覺得你個袋要袋定啲藥呀，糖呀咁

好記性

想瞓但又唔想瞓到天黑

你女神...

你有冇野得罪心事啊佢好小器的

好似琴日咁

以為你比人捉左了

Cls

唔會的

冇人理的

咪信佢

我唔講大話的

不敢撩料了

你認錯人了

沒有 得一個人唔出聲

你有料料了